各位，不如冷靜一下回顧呢排連登嘅熱門post？我留意到3單需要注意！唔想大家失焦放棄核彈啊...係已fc嘅核彈！

希望大家花少少時間睇一睇：

1）中大吳同學企出嚟譴責黑警性暴力，同時踢爆有更多性暴力案件。
同晚，新屋嶺男義士喺tg題及被雞姦及輪姦。

2）陳彥霖妹妹案件。教剪片嘅I大剪片剪得咁低質，合理嘛？播片日刻意將焦點擺喺部𨋢度、隔一日又出一堆片將焦點轉去替身度...明顯係有鋪排有計劃 ，目的係咩？

3）法科救港。有另一個巴打講咗幾個法科post嘅套路我唔多講，我都唔排除入面嘅資訊係有用。不過希望大家留意一點，入面所題及嘅核彈，我哋係冇能力推得爆。

簡單分析一下
1）黑警性暴力，有受害人出嚟指證，咁算唔算已fc？之前講咗好多日新屋嶺性暴力，主流意見都係話要fcfcfcfc！有兩個人鼓起哂勇氣喇，大家焦點去咗邊？

2）陳彥霖案疑點太多，多到唔合理。係！好重要，要查案！不過查案目的係想揭露黑警惡行？性暴力案嘅爆炸性遠遠大過呢單案件。
我唔係冷血我都好唔開心。但對家更加知道15歲女童裸屍對我地嚟講都係好爆炸性。但老實講，黑警搭DI有心隱瞞我地根本唔會查到。

3）法科想踢爆嘅陰謀更大，爆料節奏同DI差唔多，唧牙膏每日比少少你，目的就係引大家追，開到（5），係咪痴撚線？

唔認同我講嘅嘢？
轉個角度諗一諗，大家都認同連登有好多人帶風向。咁呢幾日吹咩風？查案囉！

但係黑警性暴力唔駛你查啊！
有受害人企出嚟喇！
15歲女童裸屍好值得大家關注！
女大學生比黑警帶入黑房搜身又點睇啊？
男中學生比黑警拘捕期間輪姦又點睇啊？

本來都唔覺咁鬼，吹咗幾日查案風，今日岑子杰遇襲就更加證實到。啲時間節奏太巧合，一單就係巧合，幾單連續嚟就係陰謀喇！希望大家留意番：

黑警好撚驚我地追究性暴力

其實依啲核彈post可唔可以要求連仔置頂？？？

我都唔知
見到呢幾日嘅風向真係好擔心
吳同學同男義士嘅勇氣好值得大家關注㗎

羅蘭

幫你推
瞓醒再推

同意
但樓主段段唔同色好難睇

屌佢老母我夠有羅蘭報夢啦
冇三毛幫拖點有人理

對唔住好少出post

講漏咗
其實計爆炸性，𠝹頸𠝹中公安個爆炸性都好大
不過喺連登完全睇唔出

大家查案目的係咩
唔係想佢地仆街冚家剷咩

[行動]西九遊行需大量針對強國文宣輸出革命！內附文宣策略

推
英雄所見略同

同意黑警好驚我地追究性暴力
我buy鬼神,好多查案資訊我都有share比身邊人
但我自己卻主打推行動post
唔係怕炒車,而家四個月以黎已經有足夠黑材料
比我地牢牢記住,大家一人一twitter + reddit
10月20號企出黎塞爆九龍,齊心多一次比全世界睇!

葉太發起的網上聯署反對美國香港人權民主法。

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
Destroying human rights & freedom

簽晒佢,梁振英必須受到懲罰
&
禁止余鎧均入境美國

推下，中大性侵案的確應該多啲attention

Push

推

推
核彈

係，要講返性暴力問題。

推下

推 仲有好多核彈

幫推

你一定知d野

NOW記者呢單都係核彈

推，相關case盡量集中一個po討論，務求全部彈都可以爆，唔係淨係爆一粒

二

你好叻

係！
又計爆炸性
性暴力》𠝹公安〉Now車長》15歲女童

今次真係中計

推，十分認同，一開始真係好想係陳同學件案查出真相，不斷猜測推敲，但大家要冷靜理智返落黎，警方放出嚟既證據cctv，唔會咁容易俾你發現證據，佢地有好專業既團隊去做依件事，所謂漏洞好有可能係引導你地將焦點集中係一件事上，好容易俾有心人帶方向，忽略好多其他同樣重要既事，話會公開俾人雞姦個男仔去咗邊？

今日又唧牙膏喇
黨媒東張西望x受害人媽媽
引哂去話啊媽係假啊、跟稿讀之類啦

人地有計劃逐日唧
我地中哂計逐日屌

講得岩
前幾日我都好沉迷睇果個法科post
講真唧牙膏式嘅神秘po真係好釣人癮
會令人一直想追落去
追po果幾日都無咩精神，所以放棄繼續追了
老實講死者已死我哋能力有限，加上學校又唔配合提供完整cctv
警犬權力過大，我哋又無得fc真係好難搵得到真相
哩啲要靠記者們嘅堅持
我哋不如暫時將集中力留返在生嘅受害者身上
明明佢地更需要我哋嘅關注

吳同學個單黑警性暴力要推